有無人睇到呢d劇情就好撚嬲？

睇完久久不能平復
利申：有比人綠過但無捉過姦

特別係d 賤種比人捉到都唔會有悔意
不想辯解跟住下一句就話條仔唔關心佢
潛台詞係「阿姐拎個閪出去比人屌都好過比你屌呀
我比人屌唔係因為我賤，係你既錯呀」
我屌佢老母臭化閪，依d 賤種應該餵鳩佢同隻鬥狗梗春藥
再困住響狗籠屌足3日3夜，拍哂4k 120fps 再放上網等全世界都知佢係一條人形狗乸

但個男主角都承認咗當初疏忽老婆再先，呢件事雙方都有責任，
如果我係男主角，我會揀原諒佢，
老老實實男人老狗唔應該因為小小事斤斤計較就搞到頭家散哂，
我會為大局著想嘗試修補關係，個仔係單親家庭成長紿終唔係咁好。

死撚左佢啦垃圾人
你既存在簡直係對人類既侮辱
仲好意思話自己男人老狗

無知一問
咩漫畫嚟？

諗起有套AV係咁，扮埋聖誕老人，結果變捉姦現場

太陽之家
狗糧漫畫黎講幾好睇

thx

如果你曾經有過結婚或者去過觀禮，你應該知道每個新人係會宣讀誓詞，大致上都係個櫳野「乜乜無論係順境逆境、有無錢、頭暈新㷫、我都永遠愛你、珍惜你直到地老天長。」

當然現今社會大部份人都只係形式上交個戲，反正結婚都係因為條女大咗肚要負責任，日後一有咩冬瓜豆腐逆境出現就失哂憶，嚟得快離得更快，社會上個個都係咁並唔代表咁就係一件正常的事。

至少我係咁諗，成年人結婚生仔，理應係經過深思熟慮先做決澤，結婚之後就唔可以自私，一家人再無你我之分，一個人的錯，身為一家之主呢個擔當大旗的角色係無得推卸責任，而且大丈夫一言既出駟馬難追，既然結婚承諾過就一定要盡心盡力做好佢，就算之後都係失敗離婚收場，但起碼叫有嘗試過，問心無愧！

得喇，你繼續做綠帽狗啦，社會上需要有你依d 人

巴打你戾氣太重喇，喺你的言語談吐之間我感覺得到你的焦躁和不安，我建議你睇吓心理醫生。

佢姑且都係正常人反應
而你呢，我就真係分唔出你係唔係直必腸
如果你係真心咁認為，我覺得係你需要睇心理醫生

我同意你既觀點
但換作自己未必會做到
你呢啲根本就係聖人先做得出